［二百萬好球］ 利物浦沒有轉會9up討論區

好你老母球
係好波呀

咩好球

屌你老母on9子

好你老母
屌你老母 on9 子

寧願topic係ynwa

開過個啦

on 9子

搵人開過啦

未攪事

加一呢 on9 子

on9子專登上水搶1001

唔開過唔撚覆了

台長都頂唔順
On9子都真係利post最on9嘅人啦

台長你開啦

台長我朋友黎

連第20個post都無
開過個啦

我開左個新

我都開左新 你地睇下想用邊個啦

真

如果Kyriam有意同Mo Sarah埋堆，各位利友會唔會歡迎佢？